[長文] 其實屋企人好重要

話說聽日阿爸要做手術 而個手術可以講係幾重要
因為一做完就可以知道係好定係壞
咁重點就係 我好驚係壞阿
因為我真係好中意我爸爸

咁講下我同阿爸關係啦
我阿爸由細到大都算錫我
雖然會好惡鬧我打我 但又會暗中幫我
所以基本上 我最多嬲佢一日 就嬲完

例如：
細個我同哥哥好中意打乒乓球
佢會整張乒乓球台比我
細個住村屋 有天台 加上阿爸做裝修 好中意自己整野

另外
Repeat個年 放jupas個日
我完全唔敢睇有無大學收我
我爸同我講
無大學收 爸爸比錢你去東華讀護士
當時東華10萬一年
個陣我真係喊左出黎 因為爸爸而句說話
好彩 最後都有offer

另外
我次次去旅行
我爸都好阻止 話驚咩比人呃
但次次都提醒我要帶藥
又幫我買哂所有旅行用既野
又比錢我去

仲有好多好多....

最後 爸爸 我好想同你講
雖然你次次都叫我早d識男仔 早d結婚 但我知 你唔想個女咁快結 因為我偷聽過你講唔想個女咁快嫁 無人陪你（因為全家得我陪佢傻）
雖然你好勇敢（扮勇敢）
但其實我知你好驚做手術
因為上次我見到你做手術前喊左出黎
但我扮見唔到 因為我驚我喊左出黎 你會仲驚

好多謝你 而廿幾年黎 令我無憂無慮 好似小公主咁生活
我想做咩 玩咩都比我去做
我仲記得你經常問我 你以為你做皇帝阿
我都會答 唔係做皇帝 係做公主

希望而個問題 你個孫／曾孫都可以聽到
最後最後 你一定會無事嫁 因為我仲要做小公主阿

祝你爸爸平安無事

加油呀 絲打
爸爸一定會吉人天相架

集氣 加油

祝你爸爸平安

放心 你老豆實無事

加油 爸爸一定無事

標題：其實父幹好重要

好感動
你爸爸一定無事
好羨慕你有咁好既爸爸
利申 單親家庭長大 跟呀媽住

好羨慕你有個咁好嘅爸爸
祝你爸爸大步𨈇過

係我老豆都過左身，無左至親既感覺好怪，唔太真實

希望你爸爸會無事
之後考順啲

一定無事！ 睇到我好感動

爸爸一定會無事！手術會順順利利

你爸爸一定會大步纜過架！

陪住爸爸，無事嘅，你既請況我都經歷過

我爸爸係用血汗錢養大我地 做裝修
供我大學 供我學琴
所以我都好尊敬佢
利申：細個好窮 靠阿爸努力有腦 先慢慢有錢

我為你祈禱,加油!!

利申嗰句同你一樣
希望你爸爸會冇事 因為我爸爸都好錫我 好驚佢有事

吉人自有天相
樓主你爸爸無事的

加油！要信一定會冇事！全連登一齊集氣！

加油

一定冇事

阿爸=錢
無左緊係唔捨得

一定會有好結果 絲打同爸爸都要加油

睇到我都喊左
加油呀Uncle ! 一定要頂住！
加油呀絲打 我同我爸既關係都係同你地咁上下 其實做囡既真係會超心痛佢 同超擔心個老豆
我明 我真係明
為你打氣

一定無事既

加強！

希望無事

晨早流流搞到人眼濕濕 集氣支持
順便幫埋我老豆集氣！
佢黎緊都要做手術

加油啊絲打, 爸爸一定冇事架 睇到好感動喊咗

希望你爸爸冇事

加油！

祝你爸爸手術成功 加油樓主

加油 all is well

祝福爸爸無事

好感動 好羨慕
一定會冇事！

希望你爸爸無事

加油，一定冇事

吉人自有天相
一定會冇事

死番去fb呃like啦

幸福到令有人啲妒忌 你爸爸應該前世欠左你

祝uncle平安

平安

祝樓主爸爸手術成功

加油加油

睇到我眼濕濕
祝爸爸手術順利

放心啦絲打 你爸爸一定冇事

諗太多啦。 有咩都留返手術後先講。 而家好好照顧就得

祝你爸爸平安!!

祝福

樓主祝你阿爸冇事
睇到我眼濕濕
因為見住兩老越來越老
我遲遲仲未有所成就

加油呀一定無事㗎

保佑你爸爸一定會平平安安無事，吉人天相！

祝樓主爸爸平平安安。

搞到我男人老狗睇到眼濕濕，加油，一定無事既

集氣

睇到好有感觸
因為我老豆同我關係都係咁
好似 鬧嘅時候好惡 frd嘅時候frd過夾band
睇到想喊 好驚爸爸都會有事

樓主爸爸要加油喔！
樓主都要加油！

加油呀，手術一定會順順利利架

你爸爸一定會冇事咖！
絲打你都要振作
我都好驚我爸爸會突然離開我
細個同佢關係一般 感情唔係太深 因為佢係好大男人
好易發脾氣 所以唔係幾會同佢講野
直到我出去讀書
好記得我臨走前佢係咁講叫我唔好走
爸爸好掛住你
完全冇諗過我爸爸會咁樣同我講
個一刻真係眼濕濕
媽咪成日都唔中意佢塞錢比我用 話寵壞哂
但爸爸佢會特登自己儲起佢啲零用錢
然後特登去銀行學入數過比我
真係好感動
我愛你爸爸 要長命百歲呀

祝早日康復

加油呀~~~~ 我都好鐘意我爸爸但係唔識表達

我地都係唔識表達既人

集氣！

我地要努力賺錢 之後請佢去旅行

3年前 爺爺過世 我都好後悔自己無咩陪過佢
但佢留左本野比我地 次次睇翻都會喊

支持

但中意

你既努力 佢地一定會睇到嫁

就算佢好惡鬧我打我 但我真係嬲唔落佢
利申：我爸 佢好低能 講野好搞笑

放心
好人有好報
樓主爸爸一定冇事